今集鏗鏘集回顧警暴，受害人投訴無門，竟然冇人推上熱門 ?

鏗鏘集：控訴
推上YOUTUBE熱門

投訴警察課: 全部不成立

個老師得返0.05(不足一成)視力

熱門唔代表啲咩喎.

[行動po]香港人日程表更新

推

佢哋要錢要片要證據嚟打官司，大家有錢出錢，有證據請聯絡受害者。

佢哋要錢要片要證據嚟打官司
多D人睇到愈好

PUSH

竟你老母

鏗鏘集：控訴 (612楊SIR,8.4將軍澳被扑爆頭陳生,立場昇哥等)

佢哋要錢要片段要證據嚟打官司，大家有錢出錢，有證據請聯絡受害者。
鏗鏘集入面有詳細資料，愈多人睇到愈好。

CLS好過啦,擺上連登講冇用㗎.

Push

推上YOUTUBE熱門呀
你係咪on9

香港比班狗搞到無曬法治

佢哋要錢要片段要證據嚟打官司，大家有錢出錢，有證據請聯絡受害者。
鏗鏘集入面有詳細資料，愈多人睇到愈好。

YOUTUBE LIKE & COMMENT

FACEBOOK SHARE

大家都要睇 睇完俾埋老豆老母睇

佢哋要錢要片段要證據嚟打官司，大家有錢出錢，有證據請聯絡受害者。
鏗鏘集入面有詳細資料，愈多人睇到愈好。

手上冇錢冇證據亦請:
YOUTUBE LIKE & COMMENT

FACEBOOK SHARE & LIKE & COMMENT

最緊要可能有人睇到 有拍片/肯出賣罪犯

push

推推推

有錢出錢 有力出力

721

推呀

有鏗鏘集唔睇，睇埋哂乜撚野小豬？

睇咗
推

Gogogo

Push Push

cls 唔該

尋晚睇咗
推

出錢出力

推 CLS！

pish

tui

其實次次個主題都定得好中point

即刻推

係不足1%

Pish

唔睇都keep住play

推爆呀我

唔係5%咩

真係冇人講幫你推

係咩
自膠

好睇

竟然你老母

行之有效！

推啊！！！

CLS

推！！！！！！

市民想告班死黑警 傾家蕩產都未必告到

ching唔好咁惡啦
幫你推推

Puuushhh

其實想問吓點解老師會同時傷咗心口同眼？

p

都係好少啦 近乎睇唔到

推！！

負評錯推

已睇，仲有好多人都係咁，未計被黑警屈個啲，太少人去投訴，無number 真係難搞。

Push!!!!

同你推爆

多謝港台製作高汁節目 呢集好睇

推上YouTube 熱門

獨立調查委員會

Lm

推推推推！

睇晒。

垃圾黑警

上trending

支持

初時見佢無掩以為好返。。。

資訊性節目

.

摧

立會選舉嘅策略 應該係35席 vs 黑警

我估好多中立嘅人都極討厭黑警 只有攞到35席先有機會為被警暴嘅人討回公道

pushpushpushpushpush

打到黑警嘴巴啪啪聲

暴政 we never forget

推文

睇咗 推到全部黑警落地獄

死黑警

推, 值得一睇
放映會都要搞

今集有昇哥

大家睇完條片係咪好嬲?
有能力geh, 上去眾籌捐少少啦

睇左

推
關注!

推上黎

推推推推

拉

up

全部不成立

冇你老母

推
未睇，今晚睇

高汁 推

pppp

咁高質素，到而家10 萬views都冇

泛民/本土： 一齊初選 = 分開初選

初選其實係免費嘅！？！？

做文宣會累到參選人???

初選反而可以幫候選人慳錢！？！？

【初選三不投團隊】星星之火 永恆不滅 手足歸位 重現光輝

（預言）九東立會必敗

因爲熱血都話要參加初選，所以你更加要簽呢個聯署

新東初選：點解「素人反而更堅持限制名單」？

仲記得帝怡/環保北/盛福/都善/大白田西/愛俊/龍城發生咩事嘅，全部同我入黎！

攬炒時光機之時空旅行

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

立法會選舉就到啦，我哋有咩可以做？

wish

睇埋now 呢集經緯線

推呀你老母！

721
811
831
101
1111

Push
已經cls

高質

推俾多啲人睇

推唔推自然都會上去睇啦

A

有SUB RTHK琴晚已經睇左啦

推文回覆

完整視力係2.00

雖然樓主好撚大牌 但推咗先

兩發子彈 最正常嘅解答 心口係催淚彈 眼應該唔係 眼係催淚彈打中應該唔止盲咁簡單

好撚垃圾 好似完全吹佢唔撚漲咁

推出國際

推！

cls
push

痴撚線...
班狗仲想屈鳩係手足掉到佢

推呀推

好癲 咁都唔算罪行咩
真係社會實驗 比大家睇清冇權力制衡既當權者會係點

Push 睇睇睇

pushhh

你試下講好d唔好誤導人？
0.5%呀 一成係10%呀

幫你推一推

like page 阿

Pish!!

楊老師

真係要支持
廣播處長仲要比人告

push push

仆街狗張香港百幾年堅守落嚟個法治摧毀晒

慘，比警察不合理對待有冤無路訴

(YOUTUBE戰線)(香港電台92.8萬 位訂閱者)同我訂閱港台,要過百萬

1

2

3

pp

Crazy

推推推推推

睇咗，Like 同 Share 埋，好正！

推呀
睇完再睇推hit 數

做左半世人咁耐, 發夢都無諗過成個世界天翻地覆
死賤人帶頭做賤事, 賤賣驚隊變屍蛆, 唔賤唔做

Lm 轉頭睇

我唔明點解黑社會可以襲擊市民咁多次都無事

仿佛黑社會掌握香港訊息中心同保安系統一樣

每次恐嚇、襲擊市民，都可全身而退並不受檢控

死黑警
又唔做嘢

0.5%定5%你諗真啲先

This is Hong Kong

Pughhhhhhhhhhh

推唔上熱門就輸

721831101111

香港法治起碼倒退咗100年

要更多人見到

推爆佢

推 支持鏗鏘集同其他發聲嘅節目

推
黑警死全家

push push push !

推呀！

留名

幫推

黑警死全族

推呢個

垃圾投訴課

高汁

支持港台

已成condom

好撚多PR拉po
我地俾D心機推!!!!

push
做齊CLS

push 得95k

愈多人睇到愈好 推推~

中共做野了，入稟法院要告香港電台，你地寫咗未

和你寫·讚賞師

另外，識得人多嘅我近日收到位港台朋友求助話宜家港台情況好唔樂觀投訴比讚揚多成幾倍！仲話內部消息指港共政府會從結構入手搞港台
佢請我幫手呼籲連登各位手足寫信／email去港台、商務及經濟發展局，同埋廣播處長梁家榮讚揚港台唔好以為冇用，你寫得信去佢哋程序真係要開file紀錄

港台朋友叫大家直接讚港台／廣播處長梁家榮，讚揚佢捍衛港台節目獨立自主，表現出色
至於讚節目除咗讚《頭條新聞》之外，《視點31》、《鏗鏘集》、《議事論事》，甚至新聞報導（除咗警訊）你都可以讚揚下內容最好自己作但相信聰明嘅你一定諗到

以下為內容參考／注意事項：
1. 開宗明義，直接啲
2. 製作認真、客觀持平、幽默風趣、多角度探討社會、資訊量豐富，總之你諗到正面嘅嘢都可以寫
3.分三封email
<香港電台查詢、意見或投訴> ccu@rthk.hk
<商務及經濟發展局> ccibenq@cedb.gov.hk
<廣播處長梁家榮先生> kwleung@rthk.hk
唔該哂大家！危㗎！睇到就快手阻你五分鐘救港台！
[行動POST] 開拖！一人一信表揚港台《頭條新聞》
[更新版]到底大家撐唔撐港台

《鏗鏘集》榮獲 「2020年紐約電視電影節」多個獎項

[PK你收收啦]《鏗鏘集》、now新聞《經緯線》反修例7．21元朗節目 「紐約電視電影節」獲獎

未睇先like

like n shared

閲

Rmb to CLS. Comment , like and share

rthk

习曱甴

wow push

要投訴人自己揾證據證明班Green Object 做錯野真係好荒謬

0.05=5%
0.05%差好撚遠
講清楚好唔撚好？

腐敗不堪的制度

過升正評都仲未熱門

香港警察 死全家

pish!!!

Tui ng doi

係 D 傻仔先話 有險可守 / 法治未死唧

還傷者公道